寶馬男狂毆襲警

依啲情況判幾多年？

咁要睇吓佢藍定黃

沒事兒~~沒事兒~~
一場誤會~無可疑~~

咁濛，係咪真係警察丫？

應該係前面的士佬

邊係差佬

如果被人打條友係死黑警......